中共已經痴Q左線

上海咁玩真係有人會迫美國開片.
(個美國學生係國防部既仔女)

談判破裂！？中美會面將提早結束！？大陸猛吹戰狼風！為報復扣押美國公民！？

唔知習習有幾多親人係美國呢